[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5541)

其實曼贏硬

熱狗易到

Ys

兒子！

1:2

兒子

NBA

傻閪曼

On9

son
踢緊nba?

7分鐘收半大全大
笑到我

傻西獌

有兒子就咩都得了

我孫

入波仲多過角

5.5s上車

屌你老母愈早入波愈易比人cup

買咗曼可以瞓教先

熱刺好波

笑到我肚痛

痴撚線 點解要買蝗

有冇49000出黎解釋下一開波送球12碼仲點輸？

Hotdog易到

今日贏第一注 獌半大

2.5b 水泥gellll

主其他

屌你咩

角大係咪可以收皮

cup

半大半客 揀左半客

熱迷上次重注熱刺撚尻我1:1

笑撚死

熱依場仲可以點買 睇唔透

今場英超 10vs10? 唔打龍？

SON勁到

客其他

咩事

熱刺今場坐和望贏

開獌今場幾多個12碼

有沒贏錢手足派100$比我起機

好撚野，仲要鏟到龍門飛起

笑死
秒ＣＵＰ

封兒子果個邊個黎
追唔到兒子食塵

3.5細頂撚住

大波波

食支煙返黎

熱狗NG 仲有2.3

慘到

Jump到仆街

好撚好笑

cls 7分鐘大波

死狗會 開波前一分鐘先轉盤

3.5細開到 101500

曼7分鐘大 想激撚死我

入錢啦

我

大波7分鐘收左錢

要過數多２個１２Ｍ了

早抖啦

冇可能啦

我了

Lm

Son話我聽想嚟多次大四喜

Kane同son 日日仆野？
勁到

熱刺大波簡單到

食多支， 唔好返黎住

LM

想lm...

Me

‘

咁嘅後防 book定5個啦

開場4分鐘半大 7分鐘反cup咩波嚟

ok

熱狗有son復出+1不敗有1.85 ，準備all in

曼狗又出返冇組織嘅閪陣

嬲嬲地買曬客，利申曼迷真心冇眼睇

Gel？

算啦 岩岩狼隊就話頂到
呢場點頂多80分鐘

靜少少

好心痛點解選左psv大波 唔等曼

難 加油

勁撚到

收嗲啦 事後狗

10分鐘cup 20分鐘再cup?

有排你頂。。真係會頂到心臟病。。

角都未有 就3個入球

屌俾皇馬撚角s 球var 屌你老母

gel 乜尻啊 第一隊入球先輸一注啦

皇馬我屌你老母

好準呀手足

ＭＧ買左細？

買左熱好醒神

49000真係世界級頭先入球12碼慶祝到好似贏英超咁

買左半大

皇冇第二球

獌買左雲迪碧克係咪唔撚識用

仆你臭街買左熱刺FG...極速12M
轉頭極速反CUP....屌

皇半八全十

屌你老母皇狗唔入俾人入啦

如果係 我派呀

真心癲

炸完就冇料到

莖莖勁

你針咁多仲派

勁中

格流冇大波 有幾多人死

皇肯入未呀dllmch

Mg wo 點撚知買半大carry 埋

皇馬屌你 入多1粒都冇

皇狗全隊上下肺炎死啦

以為熱刺要成場先大
7分鐘大鳩咗

傻狗曼

唔入俾主cup啦

唔出用條撚

SON扮傷 fake臭各大盤口

係點知兩隊一開波就尻衝

好似橫濱水手

真
2邊都容易爆炸

買咗十蚊冇入球支持你

快撚到

救角嘅

熱刺落後1:0嗰陣買咗注受讓平半 1:1再買咗注受讓半球

雷恩半主gel

又贏

發現你呢排係咁針對我 想點

場場羸一粒

蝗可否nba

皇狗全隊生滋狗冚家剷啦

皇馬停撚左廿分鐘角 屌

要飛/坐車去曼市 點會唔知

熱NG

皇肯入多粒未

我屌你癮母曼狗 我個半主

連10.5都開唔到

皇馬又角膽

成日都後備

輸撚埋佢啦屌
無眼睇

法甲半全大gel

49000
8.5-10.5S

皇馬真係閪

施丹接返手之後場場都買讓和

冇畀利雲特入已經要還神

不嬲傷左都會照隨隊

唉屌皇快撚d 完左佢
走盤都好 驚撚左

屌你老尾皇馬

半場想鳩屌皇no goal算
你開唔到2.5 都入返球呀 依家咁我想死

曼中柱...

G持

曼狗又想呃12碼？

天狠星半大plz

中柱計唔計...

近10場都係咁

中柱

越位

當平球

熱狗 劏直線 有一手

曼中柱

計0.5啦

45至65分鐘皇㩒屌咗好耐
仲有入波

咁樣開細係奇蹟

半*

now邊條傻西黎叫得咁大聲

曼追和先啦

中 我了

同路 齊贏

門前失機起碼三球 on9

一買皇馬12.5就冰c

支持

rich

你電視機較英文咪得

皇讓咁淺都開唔出真係無野好講 睇波算

2:2！得唔得！中柱呀.....

lm

中

跟大戶

同路

GCHI

有聲

兩隊D後防都得啖笑

皇狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真馬2:0

Me la

事前都lm 識唔識尊重

皇goal

西甲真係比狗賭

冰角１０ＣＣ完

冰入球２球 ２。５Ｂ １。４又死

ＯＮ９聯賽

死曼狗唔撚刷角 真係抵你又輸

今次冇炸啦掛

真馬今次堅？

利雲特+1 強行輸盤....

賓周馬我愛你

皇！！！！！

呢到班撚樣傻 乜撚都lm 乞

跟

皇生性！

完場，今次唔會var掛

見飛就lm好撚癲

13.5s輕鬆

屌你老母我個all in 屌左90分鐘

絕殺穿盤 good boy

職乞之達人

又中

皇馬愛你

熱狗快啲入多粒等巴打中

皇狗半八全十

好彩開到初盤角大

G持, 望你中派我

好撚激動重注真係好刺激

半8全10 on9？

買左咩

今場洛里斯應該唔敢打同son打交啦

var走左我嗰12.5 s 2倍 屌你老母

半8全10笑撚死

正氣流浪輸盤

上盤咋屌

有咩？

我啦 派我即入

可能丘SIR重注左曼聯

狗會初盤１０。５ ＷＯ

總有幾場炒
由上季開始追讓和
依家仲係皇馬身上贏緊錢

5串1
差a米上盤
利狗大波

皇同巴2隊ng都係補時最後1分鐘入
唔反西甲了

兒子推甩腳

睇錯

SO9死都等到80分鍾換VDB

兒子大力左

咁有排啦

５萬飛
差少少

ＳＯＮ單刀腳軟推甩腳

son...

韓仔好勁

皇馬屌你老母入咩波

你老母臭閪又唔見琴晚下體會咁正氣

SON -DD

0角？

5萬飛加油！

差啲買左熱角大

5皮巴打腳震未

6串1死左個利雲下盤 走唔到盤 冇左成萬蚊

熱啲攻勢入肉到

熱好少刷

迪基亞救到

有冇細波手足 想知點頂

曼半場cup未

佢買得肯定小數目黎

真係好撚戇尻 廢撚到

唔炸差波杜
走了

落得5皮ng驚咩

佢買咗咩？

屌你事後唔派我都冇出聲

尋日尼斯串到今日啦
有鳩排

5萬飛果位巴打緊張過玩俄羅斯輪盤

熱4ng

熱狗剩係劏直線 噁心

刷你老母咩仆街熱狗

早兩日咪派撚左

留個tg一齊介賭

練心臟

兩邊都係性感嘅後防黎

熱狗禁屌49000

岩岩條食煙飛呢

紅

紅埋

RC

做乜９ 曼紅牌

49000紅

曼 紅

野生捕獲49000一隻

要不是BAILEY 一早456

曼聯一比零

紅牌

49000RC
笑到仆街!!!!!!!

抵死

笑撚死 打架咩

笑撚到

點解曼叫49000

紅左係無入波定無限中出呢

等皇派左入多注熱ng 先

曼狗死撚咗佢啦 屌你老母

死曼狗

ＯＮ９一巴掌值紅牌

俾人打先喎 var乎？

熱狗點會放過曼狗

剩係紅一個咁on9

未派得切錢追熱狗

四萬九
死獌狗

讀49000

出手嗰個反而無事

49000=四萬九=死獌狗

下
互打喎

紅鳩埋

笑死拉美拿郁手 俾左rc martial

id uiwhy

球證終於幫對家

上個禮拜文尼都無紅啦屌

熱刺大波又穩 下盤又穩

算係爭位 但無理由一個如來神掌打返人

今朝場西雅圖冇左rc 對家一樣12m

-619009

波杜快到

now果2條係咪獌狗

球證好中立 抵讚

１：３！！！！！！

1:3 50k gel

1-3

5萬

黑暗到咁

拉美拿批踭，但係紅馬仔

50000巴

唔睇 var？

5皮真飛爽到!!!!!!!!

熱ng goalllll

熱goal

5萬個位巴 中

5皮中

50K 巴打 出黎未

1:3埋

rc幾倍

我屌！！！！

跟大戶就是爽

今日啲波針撚死

買撚左細, 玩撚完

49000唔記得過數

我啦屌

係囉

紅兩件啦屌

跟唔撚到想喊

125好似

快！

五萬巴恭喜晒

馬模快半大啦

真係笑撚咗

Gun咗

20幻

最撚好笑, 隊波都未定, 就開短

客其他ready

求派

VAR啲準則怪撚到又話紅同12一定睇

有料

熱刺真係愛隊

吹完半場 VAR補返張RC俾拉美拿啦屌

型撚到

仲有無心水

20個

勁到

佢比左張黃牌就算

事前飛 一蚊都唔洗派 叫派個啲正撚屌職乞賤種

起碼扮野睇var

熱Ng得番1.65

全波台贏錢就最好啦

仲有無路 ching

客其他不遠了

熱狗NG 1.6

有冇馬斯亞首發事件 紅牌出場買

呢場唔入6⃣️球唔好叫摩daddy

買曼狗應該去驗下腦

估唔到49000 令到全波po 團結

有冇on9仔買左49000

Hoball

曼你估4424唔洗還呀

咪撚益呢度啲三唔識七廢物

熱嬴波竟然仲有1.05

莊家派錢

馬模半大到未

得閒派下水俾班賭仔仲好

買咗四注客w?

正氣熱刺
食屎啦49000

屌 事前完 仲要人派？醒啲都跟左啦

場波假到喊，拉美拿真係仆街來的

出下水仲好

出水一陣唔中又俾人屌燈

真

拜利踩腳走甩左張RC

啱 都出咗事前有本事咪跟 自己唔跟又要人派

BAILLY 雷撚到

真 出水好過派 咪理D職乞

艾歷拜尼收撚咗幾多錢？

20萬刺ng 馬會呢場輸死了

Psv3.5b.....

啱聽

賤種自己踢得唔好發脾4

你死 馬會都未死啦

on9 馬會

80萬 買曼聯D賭仔都唔至啦

先得嗰兩倍 點會輸死

now個旁述係咪有個獌迷係咁嘈張紅牌

波杜10！

熱狗黑暗兵法笑死

熱狗場角球 狗會開得咁奇怪既....

咩話？
熱刺竟然係受讓？

摩佬過定數先呢次

有冇49000比我笑下

拜仁2.5b

其實真係有啲唔公平

事實係有爭議性

有var又黑
無var都黑

狗會: 好難捉摸呀

係有得嘈

挪超一哥

事實黎嘅 兩個都有郁
不過我唔係19000 只會講抵鳩佢死

屌你老木呀

+1高水添

巴打等你再出

講個笑話 英超var

獌黑得人多有報應

daddy又贏

尾盤受讓2.15

一場還一場

派都唔係派比你地班死賭仔啦

買少左

1-4

狗會29分30秒先轉盤
屌佢老母

馬會收買主啲錢都唔知收到幾多倍啦

on9 平10

VAR球證痾緊屎？

Son啲把握力

1:4

1.6熱狗NG易到

客其他？

49000 快撚啲死啦 半一盤害人

入左

ng熱刺派錢

熱狗追下球追到發

88 獌狗

第6了

賭埋前面啲濕鳩波 不如買呢場

曼聯主勝叫爆區

入了

客其他2倍都冇

有冇10:1 daddy要復仇

開盤果個曼聯讓人係點的 係咪20年魚拉突忠粉

笑到仆街
狗會送錢日CONFIRMED

kane同son想要幾球出聲嘛

GEL到行哂

報復性動作係直接紅
邊有得嘈嘅姐

入埋lu

遲左

咁低賠率都買

兒子同我hattrick！

得1.6 咁低水 諗兩野封埋又入

Sob 食屎啦

宜家狗會d ng派得咁撚慢嘅

son又要大四喜了

我輸撚左4k 喊4

唔比你追

仲有冇水出

唔算報復性啦...

天狼2分鐘半大

下 仲諗 第一日賭呀? 平注追完場啦

熱NG再追

呢場都輸

收到

慢左好耐
而好多時家成10分鐘先波

收到 之後繼續跟你

快啲入熱ng 派錢

夠啦
曼聯都有狗老母生

客其他1.74

巴打有無入到第5 熱

2個死晒老豆老母咁

兒子都仲要買獌嘅 真係要驗腦

後悔大包圍冇買埋波膽

蘇斯克查眼有淚光

佢好小出現

半場幾多倍

佢上面講完即入啦

獌迷出沒注意

咁拉美拿係用手肘
當然佢批踭係衰嫁啦
但馬迪爾咁樣一個如來神掌打埋去喎
擺明係報復性動作

daddy當佢雞咁屌

垃圾波了，唔洗睇

我見佢次次出現都50k

放過佢 獌迷出名冇腦

有冇機會 半場客其他

跟唔切

拉美拿都好彩

唔知了

買足3場英超半大係無買依場

唔好再入喇
手持4.5/5大同5/5.5細

屌你老母啦

但呢D唔係正常拉美拿都應該食番張黃咩

曼聯反cup 10 1 49000 中咗先lm

熱開埋個客其他啦

1:4 400倍

拜狗入未

食左啦

@中間人

普巴幾時死？

獌迷今埸輸波又有野瀨

莫迪1：0

80分鐘俾一粒妳
最叻就係撚9

拜入未 無人買?

下場啦

5.5s 苦主集合區

4.5大都中

有呀

Az？

無12M 識閪入波咩 49000

想入6.5s

球證當係爭位唔小心批到佢
同埋慢鏡睇返拉美拿批落去個下無望住馬迪爾批
咁VAR睇過應該覺得佢無心 所以放過佢囉

當然我覺得拉美拿係特鳩登嫁啦

買左FT 1:5/2:5 客其他 希望中

下半場應該無波

摩佬更衣室會落order

點都俾下面舊東主

英超雙曼又撚

5球完齊羊

熱刺MMA不嬲冇事嫁啦 不過暴聯都黑得人多 打和啦

哈化穩撚到

曼狗主其他仲有45倍 搞笑？

仆街 買左諾高平 同莫迪
都比人秒追返

今日賭咁耐賭閪咩 一場49000 搞店

波杜又秒goal撚半大

炒左摩daddy 仲要比面

祖記咩事封左

仲有場呀特

對家中肺炎

白蘭1分鐘追和

曼聯都有老母

係我就叫兒子繼續屌

拜1:0

被人

好撚過叫足90分鐘 班垃圾玩走盤

弱智拜仁

拜 goal

拜又閪

拜狗又撚狗

拜仁針

哈化10

拜狗輸撚埋

拜仁！

見到熱個球咁送 已經feel到場波會456

拜狗

真？

炸

即場 曼熱大波
All in

屌炸

好彩冇買拜仁 閪波 上次買左唔敢買了

屌你

燕豪 國民入一球

次次買大波都炸炸炸

拜準備456

19000後防爆炸喎 又唔mark人

好彩 拜仁手足可以落番黎先

刷夠角未

撚半大

下半場繼續屌撚爆49000

x2第一次買佢盤 竟然係輸撚埋 俾人大炒
怕撚左佢

無人買盤掛

兒子刷夠456 可以嗎

都係準備針

頭先已經見到啦
球證kill the match

唔識入波都係要上返去 就咁坐埋少少就可以

我記得邊場
仲要讓深盤

曼聯呢隊波最好輸多幾球
唔俾人炒下都唔撚識反省

刷乜撚角呀49000

6.5s 會唔會太衝動 話晒rc

有印象唔記得係邊隊

反省完 有用先得

已經4C

會

入球sorry..

CL7S
無啦啦刷到4C

入球

我上面講左熱狗呢場角球開到好奇怪
呢場會避

曼狗主其他仲有45倍 笑撚死

49000應該可以入多粒 MMA再還拖

挪超 開最大波盤果兩場就0:0 屌你老母食屎狗啦仆街

ok嘅不過 建議你完場補飛囉

我7.5

補咩

蘇B死老豆樣

就係想訓覺 賭足全日得嗰吉

想買5.5s會唔會太癲

唔買啦
唔知熱狗下半埸想唔想炒獌

準備比人炒 要諗定去邊好

挪超0:0緊果兩場 開半大 頭2名100

仆街熱刺ng 繼續落飛
應該仲有得入

臨完場 補入球大
你都知呢啲西波咁嘅情況
隨時 最後一分鐘兩球

好似哥狗咁

有

曼條後防點守呀

ng買邊隊好
買左5.5細想補飛

咁6.5都爆 唔賭算數
各位贏多d

求下你熱刺ng

梗係熱

雷2:2

波杜唔入比人入啦

7.5s點頂

1-2果陣我都以為熱會守住踢買5.5細
點知獌狗on9到玩自爆

熱刺 睇場波就知曼聯係唔會入到波

1.62 ng wtf

拜個場好悶

電恩我屌你老母

刷角吧

佢開兩個你就玩完 練心臟

仲有12碼

我有無睇錯 曼1-4?

拜個場有波入未？

大家咁話

有無卡迪斯手足

買無入球好定係熱NG好

冇

拜仁 深盤

雷恩屌你呀

基本

唔買fg Ng 小可

其實挪超係咩踢法 十場有八場半大

雷恩唔好咁仆街啦

拜2-1點睇？

拜仁笑死 學人讓2球

呀牛呢場有無執返d

好爽 阿積士李城灰左成晚 阿妓唔爭氣
呢個鐘即刻爽晒

追熱ng 啦
摩連奴應該數撚爆獌狗

冇人理拜

雷恩立即刷角

Quota 留返下埸啦，依埸已經輸撚咗

屌你老母基拿比

Link 都未識貼...

唔會架 會魔性返cup

Btw依家富咸對家係咪指定變倍器

拜齊陣都無人理

爽，謝獌聯

隊廢閪一粒都未有..

8.5-10.5S
想4

驚摩佬半場又換走兒子

燕豪快入球

半客原來咁高水

摩連奴求下你唔好玩野

拜深盤點買 對家又買唔落手

熱刺唔炒鳩皇者獌 點得呀摩佬

有排踢啦

條廢老好難講

受讓梗高

拜仁

半場冇換走son kane即追ng

雷恩
A米

半大又死

入下波都好

雷恩屌你老母

召喚黑單

客其他先得1.97 追熱NG 算數

多謝連登叫買熱刺
買左曼就仆撚街

波杜GOAL...

死傻閪 icon偷飛

有冇cf手足

拜仁開到半大白花油浸龜頭

仆街唔係熱狗拎冠呀嘛

波杜呢隊嘢係咪唔識開半細

1.5?2.5?

即刻炒蘇b 可能cup 到

23:59 27 波杜基林特 2-0 辛迪夫佐特
盤王勁撚到

點解會有呢個錯覺

係

雷恩快

踢20場
+-48球

AC拜狗唔識入波

飛機佢就cup到

挪超一哥冇半細呢樣嘢

1.5浸龜頭2.5幫埋你含

5場挪超偏偏買左場無波入既

無買 都話戒賭一星期

追熱刺ng回本

拜淫又撚半大

戒賭啊CHING 同埋FG NG 都唔會買呢D

熱 8.5B 有無支持

皇馬角球仲未派？

頂得住5.5細 5 5 50

下半都唔知買咩好

熱刺排隊等收錢..........

impossible

狗會唔開拜即埸角

雷恩快啦屌

高水半細

對住啲廢隊通常妹妹下

維京入未

下半唔洗買啦 無肉食度下場好過

同路 一齊等死

哈化柏林上哂身
同早幾日主場比人炒係同一隊？

挪超 史達3-0

拜仁未上力...

正氣cf

拜狗半大5 1 100

A米又撚

d上盤死撚7哂 幾撚絕

22

心靈注 CF FG

曼狗 下半場輸多2球 7角 大家開開心心

大

f

半大王阿利辛特有未呀

Sob 半場出黎仲笑得出 我dllm呀

a米 拜狗 果然又撚

電恩 求你反底 破4場不勝蘭c記錄

唔係馬會最多只可買$5000一注咩??? PS??

雲迪比買返黎坐櫈

咪鳩啦

私家雞

電恩快撚d啦屌你老母

A米啲正選好多都唔識

熱ng
9.5 b

夠鐘

5千1注
D大戶零頭都唔止依個數

真心定假膠

一早講左 買黎都唔用佢
係唔係唔識用佢

p圖黎

屌呢個真笑料喎真心定假膠黎架

係 比佢發現左

馬模比多粒

真 假飛狗

5000$打上冇得賭
狗會乜時執7左啦

查內爾今場贏唔到 永不錄用

點會呀5000咁少

真傻定假傻？

拜goallll

波po 日日有驚喜

榜頭對榜尾可以和
半一上盤比狗賭

樓主又唔p好啲

執波啦
快
要入多球

拜狗入多兩粒

維京係咪無開波?

哈化fg 有冇人gun

49000換走波廢邊個射12碼

拜終於1:0

冇人踢緊

場場有波入係爭佢

你係真膠定假膠

1:0

拜仁想炸

冇12m了

炸呀

祖vs拿會唔會開返

拜仁炸!!!

炸左...

波PO幾時都會有笑話

對唔住囉

突左一隻腳位.....................................

拜狗屌你老母

唔會

拜盤898

又炸

炸撚左啦 呢隊傻西

炸完對面入
但對面又炸
拜狗想點

今日咩事係咁炸

拜仁真係閪波

大球神器波杜

拜正賤種

屌 拜淫真係賤種隊黎

垃圾拜

2/2.5 2.88

仲有冇人買咗即場閪甲

外圍撚...........

你點睇我隨便你

係唔踢定狗會唔開

馬會最多買500 上面全部假飛

49000都係唔出雲迪碧克
買返黎唔用就咪撚買啦
浪費人地青春

拜狗盤8折出售

拜真goal

咪又係要入
屌你老母ON9哈化

一句講曬 仲買拜盤既都係弱智
不服來辯

仲出？ b廢都收埋啦

拜又入定冇炸

出廢特都唔出佢 sob有料

雷恩我屌你老母

上錯船

無炸了

炸左，再真入

goal

1:5

半大快啦屌

熱狗NG 易到

獌上盤
6.5s

Goal

拜哈兩隊都炸左球 咁而家姐係邊隊入

卡迪斯
刷撚完角未，屌你老母

拜個場再入一粒啦 快

雷恩快入

再追熱ng

會唔會穿8球呢

客其他了

死傻閪 link都唔撚識貼就走啦

Daddy好小氣

出下佢 夾下球隊都好過90分鐘先換佢上場

5比1了, 做乜唔撚換碧咸入黎?????

岩岩影住摩佬仲以為佢輸緊波

雷恩俾多角 快

個領隊個陣根本有問題, 由上場白禮頓開始, 左右閘位空左九萬幾次, 呢場無改善, 代表個領隊係廢

仲以為摩佬會收手

獌都有老母生
熱好停啦

對家入

買左10蚊 8.5B 叫下

熱狗夠喇，49000都有老母生

傑斯坐場邊唔落場幫手

曼狗主其他得五十倍係咩意思 五百倍就差唔多

隊波頹曬 出都無用 夾唔到

唔緊要 開到半大就得

報牛了

仲追唔追熱狗ng好

獌應該多謝熱刺 係時候換領隊啦

即場熱ng 1.8 買到變1.63 先入到

出朴智星出黎同兒子對陷

講得好岩

熱狗ng派錢咁派

拜仁-2.5/-3應該無人敢入掛

應該有好多人大棍

皇馬幾角 做咩無派 ?

皇馬場角想點

比甲入未

熱刺仲有球
1.7 5000直屌

馬模, 哥登堡開埋大, 幫幫手

轉左盤入左-2/-2.5

雷恩

雷恩快啲入啦

5000都唔買啦 同10 1 100000一樣

熱開埋其他啦 仲有大半個鐘好悶架

熱ng 101100

雷恩黎個絕殺

A

1

馬會係咪特登唔派下一球唔俾我推落去

me

雷恩收得皮

一

有冇ac苦主

OK

快

雷恩咁撚廢

戒賭？

半大慘死

我入咗
1:0 了
震緊

依家場波踢到練波咁

2個前鋒一個肺炎 一個傷左你都敢搏

等陣利記會唔會血洗對家

狗會顛到
三場瑞超剩開天狼星盤

唔好咁快燈著

好似好多出唔到

電恩盲人足球

針左成晚有錢買利記了

3粒先贏半

所以咪苦

燈定差唔多

49000 ng 得3.65 係咪攪笑

頂
唔記得講
入咗對家

竟然仲有3.65 係咪攪笑

熱狗ng ok?

雷恩正仆街

馬模大波

熱刺下球 似有
買多5000執大

要換SON了 拳王熱緊身

應該差唔多換走son，啱啱傷完

似收手

咁就大撚獲

on9平又踢假

son換了就

想博十二碼

我屌你老母 az半場4:0 完場輸左？

咪撚換son阿屌你摩連奴

客其他完先收手啦

曼cuped

雷恩屌你老母
私家雞果然係私家雞

未買

曼狗迷今日開始要跳船....................等降班....

屌你老母雷恩 啱啱好爆我11.5s

簡尼： 我都未goal

咁都唔俾多個角。屌你

今日假波之最
輸死唔少人

入咗啦

85mins 戰神卡
跟手3mins比人追和

熱刺收手了

屌喇星 我仲諗點解未派 屌你老母！！咩料？？

你老母哥登堡...快撚D入啦

留意到你條傻閪貼第三次先識貼條link 走啦好嗎

仆街 追撚左NG先收手

喂熱狗黎多球啦

冰角冰撚到

咩假膠

今日都輸死戒賭啦不如

係🤣🤣

呢排追角細輸到含

特登做畀你睇

又收手撚客其他

皇馬有問題角?

熱狗開手足波膽

頂住6.5s

完半場前12碼唔入已經覺得假
點知咁撚誇

貼到1001呀笨

似收手shit

皇馬角球派未啊屌

快d own goal

1001

一個踢上半場
一個踢下半場
好合理

SON又傷?

1-5完場就好笑

高登華堡入多兩球得唔得3*1差你

daddy 比多粒我

988

993

入未

可以笑定

992

1011